何家仆街何家猜

點解要追擊何妖？ 因為他代表了西環想隻手遮天

咯咯咯

push
聽日一齊唱

好！

push